有冇人同我一樣收唔到白宮的confirmation letter

I tried several times today, using gmail and hotmail

+1
今朝出去葵芳行街街之前已經係咁

我都係

Dian suen hao Ar 😭😭😭😭😭😭😭😭

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

Support with donation

Oh the reason is here: